台灣有手天使，咁口天使，撚天使？

想開辦口天使/撚天使。

幫助女性解決性需要。

有興趣留相留tg.
合適既人將免費獲得服務！

做cheap晒 dngh

揾得你都係肥婆 老女人 到時真係食得落？

手天使囗天使，意思係用手同用口幫你服務，咁撚天使係？

服務屎眼or口or西囉

當然CV 會好嚴緊審批

有冇人報名

報名做天使

有性病果啲你咪去慢慢奶囉

要body check 啦

撚天使係咪架劍

你鐘意就可以

男性ok?

撚去幫助殘助既人

未必

做乜鞭屍